# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR antiX Linux
# This file is distributed under the same license as the antiX Development package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# James Bowlin <BitJam@gmail.com>, 2016
# anticapitalista <anticapitalista@riseup.net>, 2018
# Wang Hsiang Wei <irene.wang.250@gmail.com>, 2018
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: antiX Development\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translation@antixlinux.org\n"
"POT-Creation-Date: 2016-11-16 14:11-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2016-11-16 21:44+0000\n"
"Last-Translator: Wang Hsiang Wei <irene.wang.250@gmail.com>, 2018\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://www.transifex.com/anticapitalista/teams/10162/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Live-USB Maker GUI"
msgstr "現場版 USB 製作工具"

msgid "Live System Detected.  Select Live-USB creation mode"
msgstr "偵測到現場版系統。選擇創造現場版 USB 模式。"

msgid "Select Mode"
msgstr "選擇模式"

msgid "Select USB Device"
msgstr "選擇 USB 設備"

msgid "Clone Mode"
msgstr "複製模式"

msgid "Select ISO"
msgstr "選擇 ISO 檔"

msgid "Clone Running Live System"
msgstr "複製正在運行的現場系統"

msgid "Information"
msgstr "資訊"

msgid "Source is not an ISO file.  Please choose another file."
msgstr "該檔案並非 ISO 檔。請選擇別的檔案。"

msgid "Simple GUI for Live-USB Maker"
msgstr "現場版 USB 製作工具的簡單圖像介面"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "No target USB device detected.  Please insert a device and try again"
msgstr "偵測不到目標 USB 設備。請揷入該設備，然後再試一次。"

msgid "License"
msgstr "授權條款"

msgid "Apply"
msgstr "使用"

msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgid "About"
msgstr "關於"

msgid "Help"
msgstr "說明"

msgid "Advanced"
msgstr "進階選項"

msgid "LiveUSB creation successful!"
msgstr "現場版 USB 製作成功！"

msgid "Operation stopped by user."
msgstr "使用者停止了該作業。"

msgid "A %s process (using PID %s) is already running"
msgstr "已有 %s 程序（PID %s）在運行"

msgid "Please close that process before starting a new one"
msgstr "請先關閉該程序，才能啟動相同程序"

msgid "Failed to obtain lock on %s"
msgstr "無法取得 %s 的鎖定"

msgid "Progress window closed, but job not done. Do you want to keep going?"
msgstr "進度視窗已關閉，但工作尚未完成。您要繼續進行嗎？"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"
